[破蛋!!] 新盤專輯：菁雋暫錄兩伙認購 現改先到先得形式發售

市場消息指，佳源國際控股(02768)及陞域集團合作的屯門菁雋，即場抽籤揀樓已經結束，暫錄兩伙獲買家揀選，現時改為先到先得形式發售。

【11:39】新盤專輯：菁雋錄兩伙認購 兩房戶售525萬元
屯門菁雋啟動首輪推售，截至上午11時許，錄兩伙獲買家揀選，分別是9樓8室的兩房單位，實用面積365方呎，售價491萬港元，呎價13,452元；以及9樓17室的兩房單位，實用面積373方呎，售價525萬元，呎價14,075元。

【10:36】新盤專輯：菁雋準買家陸續到場登記
屯門菁雋周六(8日)首輪推售27伙，將即場進行抽籤程序，及後按次序揀樓，而購買單位數量則不設上限。現場所見，陸續有準買家到場登記。

價單顯示，該盤首批單位平均呎價16,937元，貴絕屯門區新盤開價，至於實用面積僅131方呎的入場單位，價單售價285萬元。

市場消息指，該盤累收約70個認購登記，較是次推出單位超額認購逾1.5倍。

邊個話無人買架 ???

恭喜兩位買家買完可以日日賺

又話買樓睇lump sum既
一床龍床都賣唔出？

睇埋之後會唔會撻Q先講啦

買個2伙諗住買個大單位

可以日日笑鳩D龍床

自信心返晒黎

呢兩個呎數同售價都都冇龍床單位咁離地
賣出都冇咩特別
重點係龍床單位仍未開齋

之前我都話入飛者應該係 target 兩房甚至三房特式戶，價錢相對於開放式單位合理

同一個盤
龍床買唔出要劈
二三房個價會唔會保得住?

搶呀

先到先得!!!!!

等睇第一間開放式單位售出

其實五球買果度三百幾呎開廚兩房都唔算抵
只係相對於龍床 130 呎都要接近三球，冇咁離譜嗟

講真，冇人買先好，成個會所都係自己用。

驚佢攞嚟租俾唔知乜人

鄰居質素唔計

就算係兩三房都唔抵啦
依家咁嘅市況仲賣咁貴
128尺285萬個單位點啊

係。。。
成個盤管理維修都。。。用者自負

唔好將來又珀客哭喪上身

一係加價，一係取消，

唔好到時又玩一哭二鬧三上吊
摶可憐摶同情

到時成棟得2戶人住咪爽死

呢兩戶爽呀！成個屋苑設施又保安又清潔仲有會所設施， 一個月幾十萬開支得兩戶用

發展商未賣唔係自己係業主咩

成棟管理費除2？

從來無商人開善堂，邊個莊邊個閒要搞清

加唔加價取唔取消，羊咩咩乖乖企邊叫春就有分，假設入住率不足的話

按公契業權份數攤分，未賣果d發展商俾

扑咗個會所做老人院

炸撚左佢重建啦

發展商自己入住兩間先
一間賣唔出太柒

未買過樓出返去啦，售樓書寫明，要收多

舖王一早申請過 個則唔批先賣7成比中資
俊和就醒晨早賣左比佢地自己舞 塊地呎價$15xx喳

美聯預計一Q清袋

美聯物業營業董事陳光裕表示，雖然近期市場觀望氣氛濃厚，但隨着購買力凝聚，及居屋向隅客購買力釋放，細價上車盤需求仍不俗。屯門菁雋單位面積較細，售價可吸引上車用家或長線收租客。且現時市場上低於300萬元的全新盤欠奉。

禁撚細都起得落痴撚線

你買過樓未？

我供層自住物業，2手買番黎
我只係未見過一個新盤咁少人買姐

佢咁講係講誇張左，但所有野都講收支平衡

入住率少左，大莊或用戶攤分大左成本重左，自然會搵辦法轉介或加價或關閉

窮撚玩咩撚野會所，樣樣野都係錢，你估上等人咁易做

時間仲早
買家飲完茶買完餸就去排隊買了

50年一1Q清袋

其實兩房唔算天價既
旁邊萬一蚊呎，佢賣萬三四

你地班0呎公屋廢青憑咩笑我地呢班131呎豪宅業主

識玩果d記者再去訪問佢丫嘛

點解要帶口罩, 好似唔見得光咁

2018年12月08日
【龍床盤開售】口罩買家「急急腳」走人

以貴絕屯門區登場的內房佳源國際（2768）與陞域集團合作發展的「龍床盤」菁雋今日開售27伙，近日股市下挫，令經濟不穩，加上觀塘一個全新盤近日以低價推出，令菁雋銷售大受影響。由上午10時許，登記僅得兩台客。

其中一位買家約為40﹑50歲的中年婦人，步出售樓廠時早有準備，戴上墨鏡及口罩，面對記者提問，不發一言並「急急腳」離開。市傳她購入9樓8室的365呎的單位，定價491萬元，呎價約1.36萬元。

記者︰葉煜燊

過兩日撻..

上次弦海都係 細單位比人放大黎笑 兩房其實萬二三蚊

一層樓三十戶一個盤三部𨋢，反工反學撞到應搵來搞

港島巿區物還勉強接受,大西北搞d咁既盤，劏到盡食到盡只可講好無良。

最睇佢唔順眼係廁所起露台，大言不慘講龍床盤，當買家係傻仔，克薄無良盡顯無遺，一個盤背後發展商都係考慮點之一，after-sale 都好重要

盲唱好 落地獄不得好死

低置仔日日話自住驚閪,重唔躝出去買?

買樓買到好似做賊咁

費事俾人笑啫

全香港都知你買龍床盤啦

冇職業道德就真

到時封9左佢唔比你用都得

發展商寧願炸撚左佢

空置稅快D出啦

攪咁耐得2個？AA無飯開了

一層喎清
成三十幾個單位

第單新聞吹到超額認購 俾地府d鬼住

要過立會

轉做青年旅舍算啦

一入就輸50萬先

1房幾尺幾錢？依個盤幾時入伙？

先到先得=見票即收?

超額認購1.5 倍
得2伙賣左

全部AA入

先到先得

都冇人買，梗係變相先到先得啦

係喎
唔通仲玩抽籤咩

龍床則劈到 180 萬應該唔難賣得出

限量發售

180萬都萬四蚊尺
買個個都ON9